懷疑騙徒出沒

39177772 今天這個電話打嚟幾次，最後我接聽。聲稱自己是鍾庭耀的民意調查什麼什麼， 問咗好多好奇怪嘅問題。我懷疑那可能是詐騙電話，大家不妨起一起底。

大概咩問題？